[多謝拿姆，多謝沙比] 德甲討論區5

希望多仔晉級啦

希望多仔同04一齊晉

唉

今次成班球員都落哂力踢收貨了

留個名先
好撚嬲

黑哨謝別，皇馬好波

冇得怪隊球隊既 係球證膠姐

真係想喊

球證同班球迷都鳩鳩地架喇 黑完人就靜啦仆街蝗狗

唉
下年好大機會到2r

佢2個退役之後 成隊拜仁都要大執
今場睇到哥斯達都係件垃圾 coman 山齊士 B18都係廢 要賣走
要買個對翼同中場番嚟 Vidal 2R老喇 唔踢得耐
呢2季拜仁應該要大執 之前買既球員好多都唔對辦

睇波咁耐好少咁心up
對車仔都冇呢個感覺

都唔知果d係咪真皇fans黎 唔好太認真啦
今場拜仁盡左力啦 hummels最後果球想追到冇力

希望呢個post既多迷唔好怪我個標題太偏向拜仁

可能會步入低潮期

對車仔只可以佩服杜奧巴屈機
呢場真係點都無情講

拜仁之後幾年唔可能維持到皇巴拜呢個level
坦白講哥狗個三季我都覺得拜唔係皇巴既能力
之後會繼續倒退

又唔可以話唔比機會既
coman 山齊士仲後生，Alaba都係百屌到最後先成材
哥斯達同貝拿治就真係係咁多料
拜仁應該洗一舊錢搵隻靚翼囉
但而家唔係話有錢就搵到好似2R咁既超級翼鋒，唔係咁易架葉師傅

得啦明既 咁始終佢地2個都係legend嚟既
拿我咁諗唔知佢地係咪咁諗架
多區已經有2個post笑緊拜 但係佢地唔會理蝗狗黑哨架

仇內仲勁過仇外，唉

人地買到MSN,BBC
拜買得個利雲有用
仲要比哥狗玩tiki taka三年

from德足page
睇到想喊

作為一個拜狗聽晚望多有reus復出反cup出線

曉姆斯

佢地真係踢得好辛苦

眯live都見到

今場hummels boateng應該都係帶傷踢
兩個表演都冇得彈

有一部份已經當左拜仁係外敵架喇
不過都唔怪得佢地既

不過我自己就一定係歐戰撐番德國波架喇

唔係盲目反哥，上季次回合對下體嘅上半場，係我近4年嚟睇過最有霸氣嘅半場
真心咁講，上季哥狗d打法，其實係有統治力，只不過輸馬體
但之前嗰兩季就好撚抵屌

多仔時代已經鐘意佢
第一鐘意係小豬

真係百般滋味在心頭

總之拜要大執啦 而家感覺上係老爺球員carry得太嚴重
新個班冇乜用咁 最有用個個muller今年又廢撚左武功
突然覺得買sule好有用 rudy就...

我覺得無話仇唔仇內既
你睇人地皇巴兩邊直頭血海深仇啦
人地要笑咪由佢笑，我地搏盡無悔對得住自己咪夠囉

BTW多仔加油

最比人睇重既後生係甘美治

馬體隻打法剋住哥狗拜
好似13拜踢法剋住疤咁

我信佢都係真心愛拜仁既

剛剛結束職業生涯最後一場歐冠賽事的拉姆說：“奮戰了長達90分鐘的時間，然後在加時賽輸掉了比賽，這非常、非常苦澀。”
“球隊證明了勇氣，為了能在這裡贏下比賽，他們付出了一切。”
“今天裁判的判罰，對我們來說很不幸。”
博阿滕說：“很遺憾，但是我們沒法抱怨。這就是人生，這就是足球。”
由於拉姆和阿隆索已經在此前宣布，將在本賽季結束後退役，因此，這場比賽也是兩位老將在歐冠賽場上的謝幕演出。

佢踢中場好過閘好多 佢係睇重既
不過我仲係覺得muller算係後生 不過今年廢左好多姐

係
個場係哥狗以來教拜最強既一場
9猜+出波充分運用到球員能力
反搶翻個波再俾沙比出波去兩邊
哥斯達高文兩隻跑狗加兩閘出波
利雲做點 梅拿捕位
個場真係好撚勁

反而76今季解決唔到梅拿個角色定位問題
仲有哥斯達明顯落底少左好多 cut in鳩射多到
Coman and越踢越頹
希望76可以搞得掂

這就是人生，這就是足球!

thx
btw搭單加多句04加油
兩隊出線機會都...唉

雖敗猶榮,光榮出局！
mia san mia

望住拿姆最後個樣
真係好難堪

本身憎疤狗多d
依家死皇狗同疤狗都係黑哨賤種狗不用分那麼細 輸黑哨

聽日撐多子！

13年對巴高美斯都offside goad既
仲有梅拿撞9人

我都係！
疤狗私怨叫做幫我地嘈但都冇好感
呢個moment真係好憎皇狗

同感,本來好撚憎疤,宜家黑到憎埋皇馬

兩隊都係一鳩樣架喇 真係不用分那麼細

thx

望住西化左既拜仁
好似比以前仲差左咁
又老化得咁勁 都唔知講咩好

聽日多一定要出線爭翻啖氣

掛住以前既十上十落

幾時先請番個德國教練
76係好 不過佢教老人球員好過教後生球員
再係咁落去真係嚴重青黃不接

季季拜出局都訓唔著上黎9up幾句
其實真係收貨 正選11人4個老將4個初傷癒
可以踢完180分鐘都仲有機會晉級
係個red card同offside誤判真係打窒左道氣
加上對面體能王
同真係要換班啦Coco b18 s35其實真係唔多啱拜仁 s35可以睇多季既
總之以後波照睇 波衫照買
miasanmia
btw lahm xabi真係睇一場少一場

德甲唔可以全隊出局架！

輸波本身冇咁嬲，本身你話輸2球3球都有心理準備
我地磨合期兼新老交接，話想沙比拿姆拎冠軍都係情懷問題
輸黑哨真心燥

Agger

已經打左最壞打算 唉
今年德國真係衰到貼地
車 銀行 難民
球隊就全部強隊衰哂

我都記得
上幾季技不如人
都係哭波喪唔夠打西超
但今晚...唉
以後歐聯再冇拿姆

仲有恐襲

點解公海班蝗可以勁撚到屈番拜仁黑哨咁撚勁既 而家仲要講埋德國
黑完人就收收皮啦屌你老母蝗狗

搞到我越黎越憎蝗

唯有j歷史

嬲到訓唔到 個心仲up緊

已經冇心機同佢地嘈
只望遲啲佢地俾人黑翻

今年真係好撚黑
好撚sad呀屌

2013
都老左4年

應該得疤夠佢地勁

班死蝗狗我屌你老母臭閪真係睇撚到燥

望佢過幾日比疤黑 黑到無左個西甲

隊短 legend

希望疤狗打比可以做下野以保黑哨界第一把膠椅嘅稱號

班蝗吠到好似係我地錯咁

其實都晉咗級，佢地連風度都輸埋，皇馬垃圾，班fans更加垃圾

我相信多可以贏今年歐聯冠軍㗎！

西班牙足總好似係保蝗馬架屌

聽日多要加油

fans嚟講蝗狗不嬲西

終於明點解疤迷會叫某隊賤種，攞彩攞得仲盡過疤狗 人地車曼熱利阿黑鳩完人最多一句三分已袋拍拍屎忽行左去
賤種球迷拎彩拎到盡 快d返去多謝球證啦

其實拜狗冇開po嘈咁濟
但結果係蝗狗洗板話我地黑
咩世界 都晉哂級仲嘈乜鳩

攞彩攞到盡 晉左級潛入狗竇打飛機咪算囉

照你咁講不如歐戰係聯賽明星隊咁打啦
拜仁咁鐘意拆多骨仲想多迷點
下年咪又係繼續買多既球員

Post名應該改為拜迷圍爐取暖區

好明顯係想掩飾自己黑哨黑到盡啦
咪射個波比疤同拜囉

成班小學雞
鬼唔望佢四強俾人踢出局
dklm

德迷傳統不嬲撐自己友架啦
聯賽明星隊

師兄今日情況有d特殊俾我地呻一晚啦好嗎

佢地唔會聽你講架喇 總之拜就係原罪啦
即使外敵蝗黑哨 拜都係仆街隊

達候特同Topak邊到黎呀

嘈少日得唔得呀

我最愛拜
第二係多㗎

同你一樣

又係度屈埋其他球迷係拜迷
凍檸又拜迷？捧雲達果幾位巴打又拜迷？捧利華果幾個又拜迷？

你嬲有你嘅道理，只不過以往德迷係比其他人團結，唔想自己互相屌來屌去，所以先講一到大賽就撐返德國球隊
點都好，聽晚我撐多蒙特

同埋可唔可以唔好成日話咩拜迷喺度圍爐，你地多蒙特fans就係
唔該照顧下其他球會嘅fans，成日話人地圍爐，根本就係你自己視野峽窄

屌唔好嘈啦本身已經嬲嬲地
屌賤種皇好過啦

yes

每次到呢個狀況我都覺得好撚老尷
有時真係想話自己捧史特加算
btw不來梅 漢堡 04都有留意
其實上面4隊我都感覺ok

國王

多蒙特fans憎拜仁拆骨，我明
佢地要睇拜仁歐戰收皮而心涼，我無話可說
但成撚日話呢度係拜仁fans圍爐，我覺得真係好撚唔尊重

有無咁快手

咩抽拜狗唔叫保送
咁撚樣黑法抽邊春隊都保送啦

好正

有時係多區我都已經覺得自己係異類咁
歐戰撐德國隊 佢地好似唔係好明 我只可以話佢地係多蒙特fans唔係德國(德甲)fans
發覺鐘意德甲既好多隊都會一齊留意

屋企得有線,每個星期都睇緊德甲
拜同多都必睇

泥ching好似真係好嬲

認真mode 拜仁同皇狗都係踢得麻麻，但紅牌前都係一場好比賽，皇狗係贏黑哨，拜仁雖敗猶榮，但抽水果d除左一兩個我認得外好多個平時係皇post都未見過佢地，就算我係皇都都好，我相信黑哨要還既 我唔會爲其他人行為道歉，不過如果想屌我老母既慢慢，唔阻你地，我潛水

Ching講左公道說話

垃圾球證摧毀兩場歐洲打比好波

有咩可能唔嬲 黑撚到咁
出面班皇狗仲講撚到無問題咁

嬲
雖然踢得好差，但輸黑哨真心唔服氣
你話牙朗正正常常咁入返幾球都話完全技不如人，心服口服

屌 我地唔會夠班仆街講架喇 佢地人咁撚多 慳番淡氣好過 我地又冇錯到
等班疤狗同佢地互片啦

3球2球offside

係 撚皇狗交返比專業人士做

坦白講真係技不如人,不過搏盡無悔,雖然已經為xabi同lahm留下生涯遺憾

上三季我認同，但今季我覺得，唔係球證場波唔會咁

期待下季
sule黎左javi應該推返上防中
ruby都可以當半個xabi用住做節拍器先既
coman彈鐘啦 costa唔知傷完冇態定比人睇穿晒 明明上季創造帝黎
買返隻好翼好重要
下體買完carrasco路路暢通
最好買多個中鋒做利雲plan b
例如d青訓/pizza佬type既老將

都冇話遺憾嘅，都叫贏過呀

From Troll Football
直頭入去球証室屌9

上季對馬體會係冇運 我唔覺得係技不如人
今場就真係motm球證 蝗打多4個

拜好似想買brandt

Ribery都好似好嬲 係ig係咁出圖

哥師個三季其實我唔會怪佢太多
被疤狗屈機係傷病問題
被馬體贏係技不如人
係嬲佢比賤種炒

係真就等秋後算帳

德區呢到個個都嬲啦 何況親身上場踢既球員

凍檸巴我想同你講句多謝，多蒙特post我就費事入去留言，費事變鬧交
但我承認我頭先有入去睇，見到有位巴打話「黑哨度度都有」講到咁
其實多蒙特上場先係受害者，點解仲可以咁講出嚟，即係仇拜啫，唔好合理化皇馬黑哨行為好唔好

德甲比人針其實都唔係第一日既事
真既話我覺得罰硬

d皇馬fans好心諗下，上三季拜仁出局我地邊有咁大反應
今場輸黑哨，條氣點都唔gur

唉屌本身出局深潛訓覺算
呢家好撚嬲

連恐襲第二日都要即刻踢波，UEFA真係好撚「體諒」德甲球會
不如下季一於ban埋RB打歐洲賽啦

被巴炒果場我記得要小豬打翼
被下體贏好似係傷病都嚴重 係kimmich同alaba打中堅 輸saul靚波冇計
打皇果場丹迪係咁輸快速反擊有jm又唔用

建議你地都係唔好入去睇好d
有時我都睇到唔想應 何況你地

佢地一早唔想來比錫打R聯啦
都講左幾個月 冇左r聯位都唔會比r霸位佢地
姐係等於冇得打歐洲賽
另外 德甲籤運同呢d突發事故uefa真係特別體諒德甲架
uefa根本剩係攬西班牙

Ban咗啦

mon乜鳩post
mon完盞心煩
我索性唔入波台幾日等疤狗賤種踢完先返返黎

西超玩晒

一向

今年拜仁真係差左好多,上年係真係好close
坦白講今年睇左咁多場,我地永遠靠利雲,記唔記得開季個陣利雲傷左真係靠kimmich入波,costa除左黎到個上半季狀態神勇之後都收皮,coman無經驗,2R又開始慢,vidal成日雷,今年我滿意嘅得後防,利雲同2R
差D唔記得講muller,佢今年真係.....
平心而論今場我地真係踢得差,真係無製造過入球機會,個兩球都係人地犯錯
望就望下年重組成功

利華嗰場又係無啦啦俾下體屈咗球12碼

我米幾時歐洲王者歸來，快d殺返入歐聯啦

梅拿完全唔知做乜
哥師係到好地地

德甲討論區5

有無睇上個星期對利華個場,mullerD單刀無曬信心,宜家只會傳波,以前D遠射去曬邊

個post新開 又唔係德甲match day
歐聯唔講拜仁你同我講不來梅咩

而家係咪不來梅、漢堡球迷都計埋係拜仁球迷？

其實muller搞乜

其實post 名不必太在意，早兩個post好似係pizza 可否不要老，唔通又叫雲達fans 圍爐區？

留低粒膠做咩鳩？

on9，唔咁樣開咁其他球隊fans點算?自己開自己推?

高登時代已經係咁 個陣德甲撚仲係少數民族
係13年之後多左一大批多蒙特fans 同一批拜迷先好似好怪咁

香港德甲fans邊似得英西意fans咁多
小fans咪聚埋一齊講下德甲野

其實講真既 我都好想拜可以拎番次歐聯冠軍 但德甲未夠班呢
你講到話重組 好希望2R退之後幾年唔係買我Dembele同Pulisic
多迷唔鐘意拜其中一個主要因素係唔想多變做拜仁二隊姐

拜狗圍爐只不過係拜狗睇完波嬲得濟訓唔著姐
平日德甲雲達漢堡利華04加柏手足咪出返黎

下年好似唔會買啦 仲夠膽買咩

連登其實多左好多其他隊fans 而家連恩高都有fans
好過高登個陣啦 一個月都推唔到一個post
而家2個禮拜一個post啦

多蒙特今晚唔洗踢？
言下之意 德甲=拜
咁你贏晒啦

買左賀記2個啦
不過拜仁真心用多d德國仔青訓啦

Dembele同pulisic好野黎
但係我相信拜即使想買多都唔會肯放嘅
睇下拜會係邊到搵隻靚翼翻黎啦

依家用咁都要管？

係 以前好似得拜同利華fans
依邊我地d利華手足唔見曬咁 但多左雲達漢堡fans，連加柏04都有fans入駐
最勁一定係恩高fans

個post幾粒鐘前開 要而家講多仔?未來人?
btw踢緊r聯個陣 德撚post冇人講野架 拜仁有即討區
你好似誤會左d野

Btw多謝拿姆
近年德國其中一位領袖

咁你齋講句嘢又無其他point，咪問你做咩鳩囉

而家反而唔見哂利華fans 寧妹冇過連登?
雲達wotamin巴 舒哈夫巴 漢堡 漢堡fans巴不嬲高登見過佢地
我記得佢地架

唉，廠長入冊個幾年係斷層 依家佢返黎一定可以搞返好青訓
依家最緊要買下人
至於老化呢個唔太擔心，今場打賤種正選平均年齡30歲破左紀錄
好在德國佬唔似意大利佬唔識退(不過又早得濟 )
下年老野得返2R

咁就最後一場歐聯

心理學大師，場波岩岩完講多幾句又唔得
今晚先到多仔咁你而家講咩啫
況且我地都表晒態話撐多仔啦

艾達同寧妹好少入來
雲達fans 好似黎左呢邊活躍好多

yes希望發掘到多d青訓產品啦
一味買買買真係唔係路
雖然依家one club player真係買少見少

其實我覺得不來梅香港有好多fans
拜多04之後應該到佢地

可唔可以話我知最後多仔晉級定出局？

凍檸巴同車文晶係拜仁fans?

啱啱拜狗場波完左哭波喪都唔得
等返聯賽其他隊fans自然會上水
定你覺得其他人會熬夜睇拜仁點輸

文晶巴唔是拜迷咩

早年成績唔差
我第一隊睇+識嘅德甲波都係雲達

我叫班雲達、漢堡、利華球迷半夜起身陪我睇拜仁，之後唔撚準訓，要陪我地講波、討論下降班區形勢講到天光，然後再返工，咁先唔叫圍爐呀？

我是拜狗

文晶巴應該拜迷
我記得既係 而家04迷2定3個 加柏迷1個 恩高1個 漢堡1個
不來梅 最少2個 科隆迷半個 利華 狼堡唔肯定 我例外啦

sorry，睇嚟我撈咗你同另一位user

個陣tbb日日播個幾隊 其實我都有好感
04 漢堡 不來梅 史特加
不過到真係睇波先鐘意左多仔

me 鍾意拜狗因為某位30出頭叫退休嘅右閘

拉芬拿?

睇你個名都知
頂不來梅 漢堡快d打番以前咁啦 好期待
同埋史特加升番上德甲就好

頂

坦白講睇多好過睇拜
多入D波靚到呢,有組織有反擊
相反拜仁D入波就......

唔係搞事
不過如果可以開個拜post 圍爐
呢邊變返真。德甲中立post
會睇得開心啲
始終你地冇地方去
啲pro-bayern 既comment 就係晒度
間唔時見到大半都講拜
咁其他迷（特別係多）就感覺奇怪

始終你地人都唔少而家
可能出面仲有啲非德撚既拜迷想傾
真係有心傾德甲 睇多個post 應該都唔難

屌

睇post 成日覺得自己做左mon post 狗

你班友又借d意反拉

今場見到robben 走上走落真係好撚感動

有下辛辛苦苦傳俾costa 屌佢老未唔知做乜9

算啦
今晚希望多仔出線

咩內定外，講到好似自己人咁

鍾意睇德甲唔代表歐戰就要撐德甲隊

黑哨誤判係衰，但係敵對球會出局會心涼都係人之常情

真心唔明點解剩係多迷先會咁諗
拿 利伸定 我自己都係多迷 不過我係傳統德撚
之前就正正因為冇乜人睇德甲 所以咪group咪一齊撐德甲波
邊隊出到去都撐左先 而唔係互相攻擊

早年吸納唔少新球迷時有部分唔係德撚出身
可能英超迷支持埋之類
價值觀有出入都可以理解

Neuer又傷咗

最初小妹睇波係因為有次陪老豆睇波 比高路斯吸引左我既目光
之後開始留意拜仁 見到一個同小妹一樣咁高 但非常厲害既球員 佢用左不足一年時間令我深深愛上佢 直到依家
我想像唔到失去佢既日子有幾咁痛苦

洛賓
歐聯1入1助奪冠
14年世界盃carry荷蘭
到今日跑上跑落 打到加時落後都見到佢份鬥心
佢真係值得拎多到個頂級獎盃

我都係同隊短一樣高

北京時間今天凌晨，拜仁在班拿貝不敵馬德里，無緣本賽季歐聯半決賽，一號門將曼努埃爾-紐亞也在比賽中遭遇重傷。

根據拜仁官方透露的消息，紐亞是在比賽加時階段受傷的，隨後C朗拿度將場上比分改寫為3-2。回到慕尼黑後，紐亞將接受詳細的檢查，隨後確定進一步的治療方案。

此前《體育圖片》記者Tobias Altschäffl爆料，在離開班拿貝球場的更衣室時，紐亞已經拄起了枴杖，本賽季對他來説已經提前結束了。

天亡我也，非戰之罪

對多點算

烏列治又有機會

對多仔🤤

黎緊幾年4後+龍門都仲係頂級

係防中 雙翼 後備箭頭要入貨

BTW 青訓呢? 艾拉巴打後一個都無

龍門

防中跪求山狗生性
下季可能解放jm，防中應該夠硬
冇邊路不拜仁
希望搵到個啱

宜家冇恥笑冇攻擊，至少我本人冇 ，心涼都有問題？

老實講，鍾意睇德甲 = 歐戰一定要撐德甲球隊呢種諗法我覺得好奇怪，仲要講到係優良傳統咁，唔知你真心定假膠

再講宜家只係唔妥拜，其他德甲球隊唔夠踢又好，畀人黑都好，我都唔會心涼

拜過去幾年對多仔做嘅嘢，我真係未放得低，你話我小器都係咁話

算啦好嘛

我由多仔01-02捧德甲嗰年開始多睇德甲，不過冇上forum同人傾，所以真心唔理解你哋啲價值觀

破壞大家討論氣氛唔好意思，但真係不吐不快，我之後會去返多post圍爐

屌你咪去德區睇下係迷多迷之外都係一條心囉 話我假膠 你繼續去多區圍爐算啦 真係講撚到燥

邊路無晒2r真係無咩替補頂上
杜拉格斯又唔識變超西
除非肥安有新戰術

btw唔知拜仁會唔會諗下大眼仔？

仲有希望唔好再係德甲挖球員

2r太難搵人頂啦 始終兩個都係世界最頂尖既球員之一
只望搵到有返咁上下水平既就算

高文係可以俾多啲時間嘅
始終後生
速度技術有係意識唔好

而家青訓有個前鋒同龍都準備上位
btw做咩scholl gaudino 班人沉晒

gaudino 好一般
唔知佢而家踢成點

現場嘅拜仁球迷俾警察打添

靴爾堡上陣34場21正選0球1助攻（修咸頓）
Scholl 係地區聯賽踢緊，13場1助攻
膠甸奴瑞超17場上陣，交白卷
Green 係史特加10場 1球1助攻
韋沙目前最好，上陣18場14場正選3球5助攻（傷左）

保定同武士都開始老喇。
Kimmich應該可以成材，佢打右閘都好稱職。

個人最睇重muller costa 同 kicmmich

kicmmich練多練 必成大器
muller costa底子有架啦
不過呢排表現唔好
見到今場要靠洛一招個老野打起 真係冇眼睇

見到今場muller一落場同洛一招同拿姆 夾得好過Robert仔 只可以話安察唔識用

對於主力走 拿姆好唔想佢走 佢仲可以踢多兩年 沙比 走啦7頭 今場見佢攞一次波 嬲一次
還我Kroos

拿姆D速度唔太掂，家下退落黎就啱，再唔退就變成下個沙比。
希望梅拿可以快D打返起，今季真係零表現咁滯。

紐亞好似傷8個星期 今季都無佢

但右路都唔知搵邊個頂
RM RB都老化
你唔係叫muller踢RM嘛

覺得現時拜最需要處理係右路老化
左路都有個costa頂一頂

最想佢買 dembele, song

唔好搵d咁野搞啦ching

Dembele唔好啦真係犯眾僧架啦
另外嗰個你係指Sorg?

個場真係好震撼
對哥狗改觀

荃灣甘普留名

song sane 曼城個個
覺得dembele唔去拜都會走

你荃灣甘美治喎

只求拜仁放過基拿比

辛尼哥師都唔放啦
係買真係可能山狗，利華個brandt 或者基拿比

護級隊既垃圾都買

山狗 不了
其他都ok
有冇人講下拜個兩個新仔點
dorsch同 benko
睇過一兩場好似危危地

紐亞腳都斷埋

bayern 冇啦冇啦

其實今場打得好差咩
未紅之前皇冇乜入肉攻勢
中場搶斷做得幾好吖
淨係拎埋門中龍黎做判斷架咩

係人地主場都算壓到場
擋到幾下蝗高速防反
拜迷來講算收貨

上半場沙比斷好多波
截又唔夠快
係下半場好少少

尋晚係得沙比 泰亞高同艾拿巴踢得唔好
其他都已經博到盡

哥斯達都差
不過講博盡就成隊都盡哂力架喇

點都好，希望今晚多蒙特打好d，可以反勝摩納哥出線

哥斯達踢親大賽都唔敢博唔敢爆咁
已經廢左武功

多蒙特晉級 請晒所有手足食新香園蛋牛治

留名

第二季多數都會最少廢一半

benko 我覺得唔差

傳得最熱都係Brandt
基拿比究竟係咪拜仁借去不來梅都未知

今晚係咪有萊斯

livescore話有
打雙箭頭 reus 美羊

拜仁下年如果係勁雙翼

轉打352 4321得唔得

利雲 梅拿

提亞高 rudy Jm

阿拉巴 甘美治

保定 sule hummels

直覺costa 會比賣走

打錯 係無雙翼先岩

【體育】拜仁慕尼黑歐聯8強出局，隊長拿姆在個人社交媒體上坦言，以此方式告別歐聯賽場，感覺苦澀。

拜仁慕尼黑周二歐聯加時不敵皇家馬德里，8強行人止步，早前已預先公佈季後掛靴的隊長拿姆（Philipp Lahm），未能以歐聯冠軍獎盃為其職業生涯劃上圓滿句號，令球迷惋惜。經過一晚時間沉澱後，拿姆周三在Instagram發帖：「即使球隊表現出色，也不足以晉級至準決賽。這樣告別歐聯是苦澀的——尤其對我本人而言，經過這麼長的歲月。雖然如此，球隊面對困難的態度與力量，都展示了巨大潛質——拜仁慕尼黑會捲土重來的！」拿姆的肺腑之言令人感動，結果短短2小時內就得到逾40000萬網民讚好。

這邊廂，性格溫和冷靜的拿姆在社交媒體與支持者分享個人告別歐聯賽場的感受，其隊友們及教練安察洛堤則不留情面，公開批評執法球證枉判，令球隊輸波。安察洛堤賽後除了向記者透露，連皇馬教練施丹也認為球證執法有問題之外，直言自己當面向球證說「做得好」，諷刺後者。

隊短

可以買晒oZil 山狗

Thaigo打沙比個位 前面俾Ozil

幾好
反正雲爺爺都唔用呢d老將

萊斯

多蒙特加油

冇即討

gg了

仲有機會㗎

爭d

沙軒差啲

2:0

molamola

摩納哥啲傳中好撚癲線

yes太多空位

唔好再格硬放高波俾人頂撚哂

堅達睇波唔mark人

咁快換

冇人mark傳中高波係到睇波

睇唔透杜曹係想留力定點
個排陣同換人咁奇怪既

甚有哥帥影子，一樣係出d人令球迷諗極都唔明

哥師

希望有奇蹟

多狗

on9又換舒姆沙
咁一開始點解要俾durm打正選

Yes!!!

爭兩球

波係圓㗎！！！

爭d又輸頭槌

germain入黎即刻入波

完

又係6-3

有腦唔係杜曹

唉德甲最黑暗一年

垃圾德甲

垃垃乜鬼圾
你不給話今年拜狗唔爭氣 歐聯歐霸近幾季多仔都係入4強1-2次，歐霸4強都唔多德國隊
係差拜狗姐

北京時間今天凌晨，拜仁在客場不敵皇馬，無緣本賽季歐聯半決賽，董事會主席路明尼加在例行的賽後晚宴上進行了發言，全文如下。

女士們先生們，親愛的球員們，親愛的卡爾洛(安察洛提)，親愛的教練組成員們。

這是一場扣人心絃的比賽，一場令人激動不已的比賽，我還覺得，這也是一場神奇的、令人難以置信的比賽，而我們今天都是見證者。在腦海中回顧整場比賽120分鐘的時間裏所發生的事情，我只能向這支球隊脱帽致敬。

回望過去這十天，這一幕幕當然對我們是不利的。在對陣多蒙特的比賽中，羅拔圖(利雲度夫斯基)因為對方門將的犯規受傷，正是這次肩傷讓他無法在慕尼黑出戰皇馬。隨後的幾天裏，馬茨-曉姆斯在訓練中受傷，謝路美-保定在比賽後受傷。

我想説的是，有一些比賽可以書寫歷史。我認為，今天所有的見證者們恰恰就看到了一場書寫歷史的比賽。烏利-漢尼斯和我，我們曾經歷了無數比賽，我可以給你們講一講。現在還牢牢記住的比賽，比如説1999年在巴塞隆拿的那一場，可惜這是一場讓我們痛苦的失利。在不到120秒的時間裏，我們在當時與歐聯冠軍失之交臂。2012年，與車路士戰至加時並互射12碼。今夜，也是這樣一場比賽。

我想向觀看了今天整場比賽的人們提一個小小的問題：這個球證組到底幹了些什麼？場上有六位球證，六位球證啊！我們有一名球員吃到兩張黃牌被紅牌罰下，而那個動作連一次犯規都不是。我們被進了兩個越位球，這兩個球把比分變成了2-2和3-2，更確切地説是明顯的越位。我們遭遇了一次越位誤判，利雲度夫斯基已經跑出了單刀機會。我必須得説，今天是我第一次感到如此憤怒，這憤怒，是因為我們被戲弄了(Wut, weil wir beschissen worden sind.)。在今晚，我們簡直被潑了屎，請用來本意解讀這句話！(Wir sind beschissen worden heute Abend, im wahrsten Sinne des Wortes!)(全場掌聲)

儘管如此，我還是想感謝球隊。當我想起，在賽前我們所面對的艱難局面時——包括馬茨、包括謝路美、包括羅拔圖。也包括紐亞，他在今天重傷，將要休戰八個星期。在比分被改寫為3-2的時候，他的腳部骨折，然而事實上那是越位的。我只能説：我們擁有一支了不起的球隊。我們擁有一支性格非常剛強的了不起的球隊。(全場掌聲)

失利是苦澀的。但是我認為，我們經常能從失利中汲取力量——拜仁也以此揚名。現在，又是我們必須從失利中汲取力量的時候了。為這個賽季剩下的比賽汲取力量。週六還有一場對緬恩斯的比賽，我們還必須明確冠軍的歸屬。我們有很不錯的領先優勢，但是要努力盡快鎖定冠軍。下週中，我們又將迎來一場對陣多蒙特的重要的比賽，德國杯半決賽。

我的一位好友曾有一句人生格言，我記得是這麼説的：英雄氣概，並非源自在重大戰役裏所取得勝利之中，而是藴含於不幸的失利中。今天，就無需多言了……

值得一提的是，在路明尼加講話的過程中出現了一個小插曲，麥克風一度失靈，路明尼加笑道：“這看起來是個匈牙利麥克風。”(當值教練組來自匈牙利)

講真 到依家都仲係好嬲

杜曹收皮都無用
高層一樣咁膠

問下德撚們
而家想邊隊拎歐冠？
我自己想祖記/馬體會
祖記有基滴奶
馬體今年都冇就之後都好難有

一樣 祖/馬體
不過真係要揀一隊既話 祖
因為想保方攞R聯

德甲呢2年都係3隊有16強 2隊入到8強 跟住拜仁入4強咁架啦
前4-5年會好d既 有04 幫手拖 而家就真係不值一提

我想保方拎

邊隊都ok只要唔係蝗馬

Yes

記得04差啲踢皇馬出局
個時識sane

04踢歐戰真係好好多 10定11入4強
前2定3定4年作客打皇馬僅僅出局 好似輸一粒 定係輸粒作客
好想不來梅 04 呢D歐戰常客幫手打歐戰 而家個幾隊打歐戰真係好失望

加柏次次都抽硬野
不過對弱啲個啲都會失分

加柏好似連續2年都係疤同鏝 舊年仲慘 加多隊西維爾
不過今年唔知加柏爭唔爭到R聯位呢 btw不來梅都係同加柏同分

近年
04>狼堡>加柏>利華
狼堡都贏過賤種2-0

馬體/摩記
賤種一定唔撐
蛆狗都唔會撐

利雲同加柏差唔多姐
反而狼堡真係唔差

撐蛆都只因保方
唔計保方 就想費托拎

拿姆沙比歐聯謝幕 再見老「仁」

2017年04月20日03:00

【星島日報報道】拜仁慕尼黑周二歐聯八強次回合末段十人應戰，仍然作客勝皇家馬德里2:1，總比數追和3:3，惟加時被連入三球，包括兩球疑越位在先的爭議士哥，合計負3:6黯然出局。同時，季後掛靴的老臣子拿姆及沙比阿朗素也告別叱咤十多年的歐洲球會頂級舞台，見證拜仁一二至一三球季三冠王一代步下神壇。

首回合落後1:2的拜仁法定時間作客2:1打敗「銀河艦隊」，總比數打和3:3，惟加時捱打連失三球輸2:4，總比數負3:6出局，門將紐亞也因左腳骨折提早收咧。球證卡沙爾八十四分鐘驅逐維達爾出場，以及加時兩個疑越位在先的入球判決無疑具爭議，同時也間接送季後掛靴的拜仁隊長拿姆及中場沙比阿朗素在歐聯的最後一程，兩人賽後擁抱也教人惋惜。

歷來只有二十九名球員歐聯上陣過百次，當中僅六人還未退役，拿姆及沙比阿朗素正是其二。後者〇五及一四年為利物浦及皇馬兩度捧走大耳朵盃，三十三歲才轉投拜仁仍穩佔正選，雖然今仗因體力不足七十五分鐘被換出，但仍獲舊東家球迷起立歡送，他無憾道：「感謝球迷，再見了。」

拿姆則較傷感：「我們踢得很好仍差一點點，對我和球隊都是傷心的一戰。」此子四年前在希歷基斯麾下是拜仁三冠王主力，球隊對上五季皆能躋身歐聯四強，今屆成績倒退，彷彿正是今仗正選包括三十三及三十四歲的洛賓和列貝利，平均年齡高達隊史紀錄的三十歲一百一十六日後遺症，而隨着拿姆即將掛靴，希歷基斯一代可謂來到終結之時。

想祖拎冠

軒帥
三冠時代已落幕

列貝利34了
下季應該都會掛靴
洛賓反而好似唔會老咁

Ching你唔係開左好多posts撐蝗 踩拜仁咩

我想祖保方拎
基沙文去暴之後大把世界

多謝來屎

燈神泥ching丫嘛

佢真皇迷

因為呢球所以撐唔落 本身都想保方拎

加柏非戰之罪啦有時,上年死亡組出唔到線正常
反而利華連莫耶子都炒到5-0
12年被小花羞辱
好似去到上季定前季先第一次係改制後嘅淘汰賽入波

又真係幾廢..
真心唔知改制後咁耐先入到波

德甲之恥係廢 但係起碼入到16強

今年趕唔切睇隊短
下年要去睇國王

有5會？

今次真心嬲 唔好再講蝗

哥帥帶，入四強
76帶，入八強

哥帥

輸比下體個次好唔抵

哥帥手下梅拿, 哥斯達, 高文, 基米希個個都好勁
76手下好撚廢
哥帥>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>76

歐聯除咗皇馬之外邊隊贏我都ok

可令人擔心次世代拜仁發展

2r 如果無人接手 進攻真係非常單薄

有咩翼係夏天轉會j 得過

有消息指熱刺將於今夏出價30m買道格拉斯哥斯達

🤔son lamela sissoko >>>>>>>>>>>>>>costa

我多俾tt搞到變左垃圾

而家好似前中後三個世界級俾人拆走之後TT 覺得自己可以通過撚戰術黎補救點知愈撚愈衰

買走隊長，國腳前鋒，一定唔關事！

今晚又到我地04了
最後一隊德甲係歐戰

其實點解會輸俾阿積士

睇完敗狗 真係得啖笑
被人黑就係輸波藉口咩
16強 首回合無被阿妓黑咩？
咪一樣456 人地
其實根本就得一個原因

咪廢囉

我覺得好大程度係教練問題

系

未睇user name 想打你，但真系駁吾刀

個名好耐無改

支持04絕地反擊 德甲獨苗啦

Sissoko狗黎
揀波踢
Costa肯落底唔好諗住cut in其實幾好用
30m太少了

支持04
但好眼訓挨左兩晚夜

突然醒起
04個妖人embolo踢成點
好似冇左聲氣咁

大傷左

今季出唔番

個個都撐04

Lm 等睇younes hat trick

為舊主報仇

我地輸自己草皮同被動手球十二碼

唔服

黎緊會去慕遜加柏主場睇對多蒙特嗰場，想問下通常要早幾耐到球場？如果想拎球員簽名要喺邊度同等幾耐先拎到？
有冇去過現場睇德甲嘅巴打可以解答

睇操練 攞簽名機會大好多

星期五 下午4:30 有最後一節操練

多仔就唔知啦

利申:加柏fans 冇去過德國

開波

冇人睇

比人㩒住黎打

我唔覺wo

1:0

gorretzka

唔好俾佢停

2-0

04!!

2:2

burgstaller

Ajax比我燈死左

唉

加油

ajax 10個

04有機牙

goretzka

爭d啊屌！！

加時！

goal!!!!!!!!!!!

3:0

呀

04

頂埋佢

kolasniac真係好勁

屌完

對面10個都搞唔掂

衰收尾係咩玩法?

唉今年真係撐邊隊輸邊隊

最撚燥就係呢d 衰收尾

玩撚完

仲要對面打少個

好撚憨鳩

真係 younes

巴打們唔好嬲我

德甲全

嬲咩丫 踢少個都咁樣輸

滅

睇埋里昂訓

唉
04同多仔都輸自己
拜輸哨

三晚就來死了

成個禮拜都無乜心機精神

04
唔知等幾耐先再有歐戰打

kolasniac meyer真係等走

Meyer 俾人雪

拜出局唔開心到依家

德甲最黑暗既一年

真係
四強一隊都冇

huntelaar應該都無得留？今季打得咁差
巴斯度巴遲d返黎拜仁睇黎都無得出今季幫04踢得個6場

好懷念當年04入歐聯四強個年

Lyon

炒飛機

好精彩6-6

又救到比錫達斯

7-6

里昂四強

屌 燥住打csgo 贏緊個陣打得好順 輸左粒之後能力直線下降

同踢波一樣

幾時到下年 今年已經冇乜心情睇歐洲賽

最唔撚想睇到蝗同獌攞冠軍

歐聯想祖/馬體會攞
歐霸想ajax攞

頂個歐洲系數 頭5入面得德甲所有隊出哂局
話說就算獌攞到冠軍 系數會唔會過到我地頭?

多輸自己

紅左俾人入兩球

今年拜仁男女足都8強止步

防守踢到咁唔係輸自己咩？
有幾多球係自己後防斷俾人傳中又唔守又有球og
個陣又亂排
咁都唔係輸自己咩？

04班波成日都係咁

kolasniac證實轉投阿妓

Costa呢啲有價好賣啦

兩場都關心理事

比人炸完24個鐘都唔夠就開波
Offside goal

第二場警察玩野拖到多遲入場

我係多迷都覺得冇可能輸到咁

第一場Bender果球冇得講，唔跳出去法卡奧入硬

成個上半成隊都唔知搞緊乜

係下半先開始知道要點踢

我睇到拜仁輸都覺得好心痛 蝗狗贏人又要贏氣做乜柒，出面成班開po係度死講拜黑蝗on99

頂佢阿妓

去阿狗做乜柒

去踢歐霸

04

geis賣唔賣

我地hahn好似要走
過黎肯定唔會打大交

以為有萊斯士氣會好啲
不過俾人炒完第二日就踢真係好大影響

算啦ching佢地人多就乜都岩
不過其實拜狗都冇出公海屌佢地都可以嘈咁耐
定佢以為啲疤狗係拜狗

Hahn去邊

佢唔係仲諗梗米蘭定阿狗咩

應該真係出公海屌既係唔係得小妹🤔
不過我都屌到無氣屌 人多勢眾就岩晒 黑都可以講成白

未知

睇德文news話
有合理報價
就清drmic hahn

兩隊都

米蘭>>>>>>>>>>>阿狗

米蘭有支那老細，應該會有d轉機不過要睇迪迪仔條契弟續唔續約，續約應該唔會買啦

我星期六先到慕遜加柏
主要想搵Dahoud，細世三簽名
btw德甲球隊會開放操練

水落石出！德國檢察官發表官方聲明，已經逮捕多蒙特炸彈客，疑犯係擁有德俄雙重國籍嘅28歲男子，因為買左15000多蒙特股票嘅Put輪(股票愈跌愈賺錢)，而有預謀地策劃襲擊，事前已預訂該星期及下星期多蒙特會入住嘅酒店(因預訂當時未知幾時踢主場)。

事發時疑犯相信喺酒店「欣賞」爆炸，並留低同寄出多封模仿中東恐怖組織或德國極右份子嘅信件，以圖迷惑警方調查，相信係單獨行事。查看紀錄，多蒙特股價由4月11日收市5.61，跌至最新5.36，跌幅達4.4%。

炒股票炒到襲擊足球運動員，實在可恥！

on lun9 架條友

賤種 對 馬體
蛆狗 對 摩記

馬體摩記加油

某fb page唔係話拜狗瞄準巴查架咩

下體做返d野唔該

會

成日ig都見好多德國佬去睇操練攞簽名合照

啱啱行過有線街檔
見到易拉架有德甲
有冇人知咩事
係好似早兩年咁now 有線各自播
定科到水之後拎左fox sport
今年開季前先裝now 不安中

講真如果係拜疤蝗遇炸彈一定推

蝗狗 係主場boo球員既球迷 鍾意得蝗都唔方好人

成日同我條女講搵仔千其咪搵疤蝗鏝轟呢d球迷 輸打贏要

識搵一定搵阿迷做男朋友 因為你做咩佢都對你不離不棄

做咩都得

應該都仲係各自播
不過岩岩有線d收購計劃完左，如果你係申請左有線就話驚啫
但有線新聞就話如果唔再做收費就會退返錢比客戶
至於巴打你係now用戶就應該無咩擔心既

今晚好似最好睇係普魯士打比

好想睇多次Herrmann跑3/4場單刀助攻

在昨天戰阿仙奴的賽前新聞發佈會上，曼城主帥哥迪奥拿被西班牙記者問到了拜仁和皇馬的歐聯淘汰賽。這位前拜仁主教練認為如果11人打11人的話，拜仁要比皇馬更出色。

“當拜仁被淘汰的時候，我想到的第一件事就是他們該為安察洛提、這些球員和球迷們感到多麼驕傲。11人打11人的話，我認為他們是更出色的，踢得太棒了。他們非常勇敢，看看他們面對對手的方式。我知道踢皇馬是有多麼的困難。”

哥迪奥拿也談論了耶耶托尼最近的狀態：“非常棒，他在最近一個月沒有怎麼出場，他知道原因，但是你們都知道我對他的看法。在對陣修咸頓的時候，他重回球場，踢得很好。”

哥師 我知錯了

[black]輸5-0都好意思出聲[/black]

回家啦

不了

哥狗始終都係狗

While Bayern boss and former Real manager Carlo Ancelotti sought out Kassai after the final whistle and Franck Ribery plotted what reactionary message to post on social media, Polish striker Robert Lewandowski was accosted by Cristiano Ronaldo and Sergio Ramos.

However, the conversation between the trio wasn't one of back and forth condolences and congratulations, but rather an attempt by the 'Los Blancos' pair to lure the former Dortmund man to the Bernabeu on a permanent basis.

係真唔係，想掘利雲過檔

蝗狗
講真人地岩岩輸波就搞啲咁既野真係好撚核特
拜仁又唔係細規模過你大家平起平坐睇到自己咁高

04想買列卡度洛迪古斯
以為佢可以轉到大會
左閘黎講佢定kolasinac

下季電訊盃
加柏，賀芬咸，拜仁，雲達

賀芬咸鎖定歐聯

Nagelsmann好堅
不過呢個陣唔會夠班打歐聯，夏天要大執

仲只係29歲
好勁

咁快落後一球

幫保贊開齋

3分鐘就失

我拜

兇多吉少

好亂

差啲0-2

Robben

2R

睇得一場得一場喇

又係兩老

Alaba傷？

個助攻呀

利雲

狗衝返去睇

快馬加鞭啦

唔好呀

rafinha 定bernat鳩啲

小妹覺得係rafinha

我就覺得bernat

Bernat攻其實唔差
聖拉芬就算鳩數啦

梅拿呢場上返水

差D牙 muller

條中場慢到

國王個鼻咁撚型 好似吐口水咁

雲達

國王放兩球都無人落去 得洛賓先走到？

今場又踢到成pat屎咁

國王當左佢後面仲係alaba

Ulerich差少少

真係 無人overlap

個42號仔咁撚高 muller變小矮人左

Bartels又博到十二碼

1-1

對面後衛咁剷都無紅牌真係執返身彩

不來梅好運到

1:2牙

橙

聯賽都輸

Thiago

恩高d球員內訌

抵啦 拜仁

漢堡對隊作客最差球隊咁都俾人入到兩球......係咪真係想降班⋯

插水

不來梅

拜仁平時練波係咪唔練出波
bernat又係咁coman又係咁斬到離行離迾

thiago

所以問bernat定rafinha鳩

好撚勁

Gnabry放上去打雙箭好過打中場啦

聖拉芬今日送禮

踩腳轉兩圈

yes 應該bartels kruse是但一個走

why not both

講完kruse即刻入波

Kruse又入

你地依班燈神

小妹吾燈

法國高文成日四肢共用去扭波

Kruse hatrick！！！

屌 打個恥笑表情之後又入係咩玩法呀屌

反cup

都話你地班友燈架啦
BTW kruse

守呀

第三球咁靚

差啲4球

3中龍3入球

個球證廢到呢

法蘭克福反cup
終於贏到場
漢堡好好彩又唔使排第16

點解 冇睇

屌on9

真係4球

大四喜

痴撚線kruse

唔記得邊個手足講過 不來梅而家個勢仲好過拜仁

勁到

燈神

無越位咩

德區新燈神 車手足

好似無

成日話小妹燈 依家邊個燈牙

漢堡真係無前途

我

Nouri玄學教練

上半場個球證老人痴呆咁
下半場到拿比球空門吹offside(唔知有無錯)

主場輸比100%降班隊

拜狗咁搞法會唔會俾人後上

今日又應驗左 阿拉巴手足你真係預言家嚟

Offside吹得啱
得一個紅衫冇龍門 基拿比前過bartels

拜仁成隊識唔識斬波。

唔會 我地04贏leipzig

thx ching
旁證sorry

我都好擔心

明明已經算係強陣出擊

希望可以啦

04贏埋錸既話歐戰區仲好睇

漢堡呢隊波真係 睇死佢個陣佢又攞到分比你睇
覺得佢贏硬個陣又可以失分比你睇

話時話利華做乜搞到係降班區
咁既人腳近九場得一勝

而家爭九分
贏就得返六分

聽日仲要作客Freiburg 西波利華打定輸數啦

臭格都贏唔到仲有一分

個topic由上個post既topic邊個降班到而家加埋邊隊爭歐霸位

傑c寧老了

德甲利記

屌你

個頭護級呢頭打霸氣杯

西波利

聽日小妹就射死費賴堡

兩邊都好好睇
Mainz上半季放走Malli而家真係玩死自己

多仔今場醒醒定定呀

Dahoud咁快做野

禁區外啊 屌你

不來梅好撚勁

嘩好痛

又係基斯甸臣派膠

又係後場傳比人

送禮

FF不萊梅會唔會不敗到完季

Lars Stindl!!!!!!!!!!!!!!!!!!

爽

如果唔係sahin傷左 merino點派膠

Stindl 勁野

Thank you schmelzer!!!

屌你多蒙特冇撚用架

燈

今晚做乜

雲達已經第6

不來梅可唔可以叫過去兩個月全歐洲表現最好球隊😨
八勝兩和

伊朗裔教練

諗起個時達斯拿以為去大會點知走去狼堡 而家列卡度掉轉

岩岩睇完加柏對多仔
現場氣氛真係好撚正
fans 打氣又好落力
係咁唱Borussia Borussia

btw 有冇其他方法可以用手機up相，手機唔知點解up唔到

不要再說了，仆街絕殺

唉 本來殘陣都冇諗住攞到分

反cup之夜

成日傳又話國米買佢，又話阿仙奴買佢
最後傳咁耐仍然留緊係狼堡

想睇相

國米真係想買左閘
用過好多個都唔得
近2場用返日本仔

彼德臣 1-0

降班啦利華

leno

個Peterson係咪拜仁以前個個

係

終於入12碼

你地班友依排好燈

個後防

有包叔，達高域係到派下膠
連暈刀都好似正常左

自從首回合比凍檸話我燈神就破左燈

仲唔出比拿拉比
仲衰過舒帥

被絕殺

利華
雲達跌返落第7了

德甲利記今年真係

同第16差4分

點解我會支持04呢隊西波

踢完120分鐘對rb，都幾難打

1:1鳥 你地班燈神

德甲post已變燈post了

降班區真係好熱鬧

無咗不來梅

只要有心 每個都係燈神

隔離真既利記又送分

其實恩高降左九成
打護級盃嗰幾隊又明顯高班過德乙第3
我諗都係得歐霸席位有d懸念

車ching落力追擊蝗狗

抵皇馬死啦

你我有責

好撚心涼
啲死蝗狗仲話我拜打得差冇資格嘈黑哨

有咩球隊咪有咩球迷囉，抵被人話賤種
btw，其實今場皇馬打得唔差，係zidane換人出事

平時反疤
但今季想疤拎到西甲
蝗雞胸就好笑

今晚可以訓得開心小小

以黑哨之道還治黑哨之身

臭格未必贏到德乙個4隊

無咗韋恩舒亞即刻要降班

班蝗真係唔屌唔識死

不來梅係咩事轉變咁大

我都想知
九場不勝之後黎個十一場不敗真係好勁

我知班底係後生仔定潛力股黎 轉左教練

kruse gnabry 狀態好兩個入左成23球

皇狗打到小花嘔血都贏唔到

咁既話都第三次愛回家

肥鳩 啪啪啪

贊成
我一直都好掛住佢

依高梅西都好過用梅拿打正前
依家次次利雲一傷就收晒皮

睇到皇馬仆街就最開心

會員肥鳩始終要承認自己係後備料

屌你老母

駁唔到呢

唔否認下年我黎利雲正選上陣次數會比我多。。。

肥鳩回家吧

佢肯唔肯先得架

不樓都話高美斯係好野

其實拜狗一直唔買前鋒用死利雲真係好on9,家下出哂事

所以點解嗰時要賣肥鳩/文仔呢...

一齊做sub

ok

養生足球幾好

維度爾在對緬恩斯賽事後，收到了妹夫在家鄉聖地亞哥駕車時，光天化日下被槍手連開多槍！當送往醫院時證實頭部中槍身亡消息。拜仁中場因此或會缺席德國盃四強比賽。

唔岩哥狗

哥狗條仆街最後一場bench 文仔
爭梗神射手架嘛

如果回家可以帶埋沙基利翻來就好了
一定勁過高文

rip

好撚慘
不過成日覺得個admin啲中文1999

好多都係反擊得返嚟
而家Nouri應該諗下佢個352要點放先用得着Gnabry
暫時睇落Bartels比起Gnabry更加啱個陣

南美真係cls
成日都係咁

南美治安真係好差

基拿比似前鋒多過翼
依家打雙箭應該啱佢發揮
不過未傷之前踢過幾場都麻麻
上腳又冇乜腦 係前面捕位射波就最勁

香港拜仁個會長就出名柒架啦

沙傑利咪同杜格拉斯差唔多
同埋2R一日唔退晒，班細都上唔到位

天X？

個人覺得sane最好，又後生又勁，不過佢去咗曼城

老老豆豆唔係幾想鳩美斯返嚟，又要佢打後備好似唔太尊重佢咁，何況我唔認為安76會好似鍾克咁識用佢
不如簽hunter好過啦，橫掂佢季尾都自由身

x野？

所以我唔會JOIN香港個拜仁FANS CLUB

巴打點睇安76既拜狗

留名聽故

《踢球者》的報導稱，拜仁慕尼黑有意今夏求購阿森納前鋒桑切斯。

歐冠出局讓拜仁鋒線上的問題暴露無遺，首回合萊萬因為肩傷傷停，穆勒被迫去踢中鋒，效果顯然非常差，而拜仁在冬窗也沒有考慮過為萊萬找個替補，這次德甲霸主或許會有所行動了。
該報導稱，首先拜仁希望為萊萬簽下一名合適的搭檔，拜仁並不一定需要簽下一名傳統的中鋒，他們可以選擇一名能夠在萊萬身邊提供幫助的攻擊手。
阿森納前鋒桑切斯進入到了拜仁的視野，桑切斯與阿森納的合同將於2018年6月到期，目前雙方還沒有就續約達成一致。報導認為，鑑於桑切斯的合同還剩下一年就將到期，因此球員的轉會費可能會在2500萬—3000萬歐元之間。

同維度不和，不了

當初買唔買到又好難講既
最慘係杜格拉斯、高文估唔到咁快d路數就比人睇通晒
而家買咩人都好煩惱
高文就應該留既，杜格拉斯就唔可以話唔得，但衰在個經理人就多咀

新聞話佢想爭世界盃個前鋒位
所以過拜仁，不了

9美斯係咪會回家

我係佢留係狼堡咪幾好

之前傳過弗賴堡個Philip呢

無乜故架喎，佢係由大事至小事都持續性地柒架喎

但得呢個會有睇波活動咁好似

其實鳩層唔怕瘀呢，咪去買返文素基治返黎囉

講戰術，安76同哥師根本差一皮，尤其係進攻方面，只係單靠利雲、艾簡達拿同2R個人能力去進攻
而且安76用人比哥師保守好多
但我認為可以慢慢睇下安76下季點用人，特別係無咗拿姆沙比，會唔會改變唔踢343呢，而且佢應該要幫梅拿搵返個合適位置
近幾個教練嚟講，用梅拿用得最好係V92，4411/451嘅陣式真係最適合梅拿踢

但老老豆豆，我覺得安76玩多兩三季都係會收皮，因為佢一能可以幫隊波守成，而唔係創新，2R呢一代完全引退之後，拜仁遲早會弱返

一於用kimmich打前鋒啦，咩位都打得咁滯

我自己覺得呢，鳩層唔可以用對哥狗果套對76
哥狗有自己一套理念，鳩層會放一定自由度比哥狗
但76唔同嘛，76不嬲都係老細比手牌你，然後叫76死都同我死掂佢
所以就睇下季鳩層比一手咩牌76
同埋私下屌下76叫佢唔好出死2R啦

agger，就要睇下漢尼斯會唔會又干預好多戰術排陣同買人了
以前希斯菲特、我都係聽三巨頭支笛而又取得成功，唔知今次安76得唔得啦

其實我覺得要買一個前場攻擊手+ 1-2個邊路
咁睇下季拜仁其實係兩老以外可以做到3511/ 4321聖誕樹

尤其係聖誕樹其實個人覺得目前拜仁人腳有d似當年米蘭
利雲=舒夫真高
梅拿=恩沙基？(唯一問題係梅拿轉唔轉到型同進化)
維度 堤亞高 查馬 = 施多夫 派路 加度素
買個勁人黎做卡卡個角色其實未必唔可以打安仔摯愛嘅聖誕樹

利申9up

安76係度虐佬

文仔會戰勝歸來

呢個真，打咩位都無問題

Joachim Löw says Werder Bremen striker Max Kruse is a candidate to play in this summer's Confederations Cup

認真定齋up

選佢打世界盃再講啦
洲際盃，狗也不屌

洲仔盃冠軍好似好邪

屌奶星馬連贏左聯賽冠軍
17場，12次正選，4球2助攻

18/19球季開始德甲用返DerbyStar比賽足球

洲際盃之前仲有無國際賽

有咩咁特別

應該無啦掛？
仲有咪踢撚死班球員

係囉有咩咁特別 而家好似用緊adi?

馬連去左邊
仲係車仔借將定點

以安76帶既拜黎睇
今個夏天唔入翻對頂級翼同後備前鋒
下季一定收皮
拜仁既統治力唔會再同皇疤抗衡到
以2r呢幾年既傷病史黎睇踢到咁耐已經係近幾季傷得最少

仲有安76最大問題真係要俾靚牌佢去帶
帶年輕球員黎講佢真係唔太強
雖然反哥但哥狗真係有能力令後生仔成長
安76咁耐以黎都好少話帶到邊個後生仔上位

啲款叫做得意啲咁囉，其實無乜特別
只不過咁啱以前雲達都係用derbystar波踢德甲，嗰個時代好鬼好J
望下有新波運

自從換咗adi波之後差唔多年年都玩護級

上個summer正式轉咗去奧林比亞高斯

想賴粒波

唔驚啦 而家告斯啲狀態著晒火咁

今晚我地打德杯

tbb唔播

又唔播

上次都係因為打漢堡wfc所以先係tbb播

今次多拜呢D重頭戲居然放免費台播

wfc既就放收費台

99唔想翻拜

返黎啦

老老實實我真心鍾意佢

佢同md

delaney復操

正選料。。。

thanks

下場主場對柏林full team

十二碼好刺激

Christensen bb

是但啦

見sommer撲到一個算係咁，衰自己冇計

爭7加油

法蘭克福下半季咁西以為唔想踢歐洲賽
但入咗決賽係咪已經有歐霸位(對手拜or多都怎奪歐洲賽資格)?
唔熟德國計法

好似係比聯賽第7？
我都唔記得喇

包文搵過selke傾轉會

冠軍係1-6

就比第7

一開始selke唔走咪幾好

淨係記得當年禾堡對多
因為禾堡贏左 本身又有得踢歐聯 所以比左多

費斯再戈
佢返嚟雲達嘅話費斯實續約同佢砌過

多個季好似排第7

有冇人睇

小妹

嚇撚死

泥ching又話退出既

睇完依場就走

冇得一齊吹奏拿姆了

可能係最後一場德國盃

國王勁到

個下好撚勁

其實做乜要退出

屌一開stream就失波做乜鳩

玩留

屌你jm8

拜多送禮大戰

俾利雲又剷草啦， 不過冇機會

真

大戰氣氛好濃厚

靚產

將功補過

靚到

多仔個龍真係好麻麻

好心班友仔唔好圍球證啦屌
學埋晒以前巴塞d衰嘢

GOAL!!!!!!!!!!!!!

基本功唔得，制空力又弱

好多次都會有艾簡

真巴塞青訓

想靜下

留係德區

今場個旁證睇offside睇得幾準
唔係好似歐聯嗰d咁撚黑

最有火始終都係2r

係
利雲個球越少少都睇到

依句真 依D先係吹offside 賤種蝗

拿姆都踢得好積極

你老味 成場波馬天尼斯踢晒啦

拿姆頭先靚cup

可惜牙

多子熱血防守

隊短真係好勁

拿姆d自轉360仲勁過xavi

兩隊都有火，正呀

呢場好好睇！

佢d車前倒後真係好屈機

大家快打快

hummels

列貝利
曉姆斯

想去廚房拎野飲都唔敢行開

靚波
唔慶祝

一對中堅

靠一對中堅

列貝利d視野

點解會係hummels入左禁區
仲要射得咁靚

沙比轉向好靚

開完角球無跑返去

同某剷草真係兩回事

列貝利係邊路嘅視野仲通透過係中路嘅時候

2R真係仲好勁

一諗到2r之後變coco
真係未接到班住

今場有d軒帥嘅feel

11至13年嘅國王

奇哥果時根本淨係打佢一個

班友肯chur就得㗎啦
上半季last一場認真打到萊比錫波都無得射

其實12年入歐聯final都係靠佢一人之力
當年獨賓敗撚走晒三個冠軍

兩老有鬥心有實力
就算30幾碎 但睇全世界都仲係頂級既翼
到左佢地退休點算

賣走costa啦屌

冇金球

fifa特登押後個投票做俾c朗

無睇開拜,點解咁講

哥列斯條仆街次次作歌拜仁就輸
13年佢冇作歌即刻三冠

心態差
越踢越冇腦
成日做d不自量力嘅野
開始比人睇穿

其實係咪得我覺得coman 比佢好

durm換Castro

FIFA為左做就C朗 殺左國王既金球

又黎神換人

Nick young 問號問號.jpg

靚救！

斷訊號

我認同

Coman有潛力啲 後生咁多

其實durm憑咩可以得到高普同杜曹咁信任?

今場拜仁d攔截好準

咁都唔入

3條友都唔想入波咁款

洛賓

因為成隊拜仁玩波中

抵死

Molamola

又係輸出波

係咁唔入抵死

玩夠未

維度咁樣撞返比拿姆

d防守

輸埋

玩啦玩啦

想死

玩撚夠未

我最後一場德國盃

上盤眼白白冇了

邊度有插

咁都無12碼

慘

俾牌係咪做乜鳩

咁奇怪既呢場波

上半場都有一兩球

中死腳都無12碼

on撚9

仲要罰黃先好笑
沙比仆親個心仲係爬去追波，唔係舉手叫foul

班波已經谷唔起

出撚硬局

拿姆個樣

又係哥斯達

苦笑

仲有沙比係後備席個樣

沙比可憐但無助老鬼扭轉命運

佢好撚down

戇撚鳩

退休啦拿毛

teamkill

唉 兩球12碼 利雲今日又係到報恩

FC DORTMUND win

拜咁到入到我食屎做早餐

好撚on9，明明可在3-1，係都唔撚入，依加俾人2-3 屌你老母好撚嬲

球證MVP

唉出年努力啦

就算球證點吹都好
根本就係輸自己

手球唔吹 沙比比人吹返轉頭 有咩好講

5場不勝

關球證撚事，已經讓你個主場

見到多蒙特班波咁開心，恭喜佢地
拜仁班人諗諗自己仲有無爭勝心呢三個字

下半場係咁玩波

講真有咁既機會唔撚入怪球證都冇意義

多仔有爭勝心
落後梗都反cup到 值得贏

呢場球證判決係有d問題
但主要係輸自己
好過皇馬嗰場好多

究竟利雲受左D咩打擊定多養兵千日用兵一時

人地好多年無冠軍，我都戥佢地開心
相反拜仁班波係時候要重建

拿姆得翻四場比賽
見fb話佢心願係入多次決賽
唉

係輸自己,最頹係lahm個盃仔

卧底利雲

球員係有問題 唔代表球證無問題
兩邊都要屌
下半場出黎玩波 單刀又唔入 完全打唔起
球證又係亂吹
不過下半場踢到咁 球證正常吹都未必贏

屌
希望佢唔忿氣決定踢埋下年

雖然我都知佢唔係咁嘅人

今場muller代利雲應該有得贏

只係一諗到拿姆咁樣退休唉

佢仲有德甲㗎

利雲今場真係仆街黎 單刀唔入 又係門前玩波

當年都ff過佢復出踢埋r國盃

心已飛去皇馬

係就好

多毛幾多年未作客贏過拜

當你連歐聯、世冠盃同世界盃都捧過
輸咗德甲or德國盃已係好閒事

3 - FC Bayern have conceded at least 2 goals in 3 consecutive matches (all comps) for the first time since February/March 2006.

多仔今場踢得幾好,reus dembele auba做曬嘢,輸第三球都係拿姆自己失誤,不過睇住佢苦笑個樣真係心痛

邊估到利雲上場剷草 今日報恩

如果要我重建,我第一時間換走安76先

建議拜仁買走哂reus dembele auba

3年，14年德甲主場被多蒙特炒3球

拜仁今季係咪已經冇得再踢？

咁唔係重建，只係拆骨

德甲都未完

比d時間佢

希望高層今個夏天肯放水買人啦屌

都拆左人地前鋒同隊長啦

其實預咗安76打國內比賽會柒
佢只係識打歐聯

on9
為抽而抽

76唔差 不過高層真係要俾個勁既陣佢教

你唔好話呀 上次見到有人話要買dembele 我個心即刻離一離

又挑罵戰
收皮啦
A German Club

on9仔已扑

首要買兩邊同前鋒

佢目前最大問題係用死班老野
打到4月場場都係果班老人家
一落後去到最尾20分鐘個個都有心無力

希望me可以再回家

雖然拜仁係浪費機會 但多仔個龍都交到貨

唉屌

YES
依家用死利雲 佢一無態/傷 成隊波即刻死晒

前鋒最好買個後生嘅同利雲輪換啦
始終利雲唔知仲可以fit幾多年
兩邊就直情要直接買正選級數返黎

winning eleven呀嘛
同埋佢d換人真係好撚無用，場場都係梅拿、costa、kimmich或者是但一個中堅

大佬 開post啦

一無利雲，拜仁條鋒線即刻癱瘓

歐洲豪門入面得拜仁係只有一個前鋒

三冠至嗰年中鋒位有文仔、肥鳩同pizza，真係好幸福

新post不如用不來梅做題啦

皇馬個板凳深過我地好多
人地Isco morata James asensio都係後備
我地一望後備見到聖拉芬山齊士

me open la

ok
德甲近況最強

買多個前鋒又可以輪換又可以試下打雙前鋒既陣
好過依家利雲死就全家死

我都係咁覺得.....
佢個陣永遠都4231好似唔識轉咁,開季將muller拎去打翼,搞到muller無曬入球觸覺,用老嘢就算啦,拜仁的確係老人隊

我覺得用新波好啲
for番成個德甲

所以一定要買人，漢尼斯要開水喉啦屌

其實我覺得如果簽返肥鳩
倒不如試下selke
反正又唔怕比人話拆骨
佢本身又唔算多波踢

呢句真

見到後備真係好想喊
話晒都係豪門 人地賤種蝗就講板凳深度
我地最多就凳腳高度

點算牙敗仁

post已開

傳聞話賣costa買山神，希望成事啦

其實拜同皇馬D板凳邊有得比,德甲球星D人工其實都好低,唔係咁容易吸引真係top個D人黎踢,無記錯thiago人工都仲少過曼聯lingard,係俾唔起錢姐